覺唔覺啲00後係街玩抖音好似痙攣咁

屌你老母隻手好似小兒麻痹咁 柒撚到
仲有果首喵乜撚野 喵你老母咩
完全諗唔明點解會有人用呢隻傻閪支那app

因為牠們是中國人

Gchi

支那人嘅面子已經放下
你諗下邊會有人當街當眾係到un

諗起早排有條友攔住架巴士拍抖音搞到上報

正皮比牠

屌你老母正常人點會做得出

個牠用得好

玩抖音真係好ON9

柒撚到

用 windows 既香港人好似弱智咁
用 mac 既香港人好似弱能咁

你老了

抖音啲歌係唔係無版權

最智障係嗰啲影住自己放學翻屋企嘅片
download咗嚟睇唔夠兩分鐘即刻尷尬到delete咗佢

得啦，最醒係你啦

而家啲小朋友就係比呢啲野荼毒

佢哋啲虛榮心真係大到 以為隻手指抽幾吓筋就拍咗套荷李活電影

正,好想玩

控雨

玩你老母咩

牠們

你用緊抖音 ?

因為工作關係, 我用緊linux, 但都唔代表用windows/mac os係弱智. 抖音果d垃圾, 一d興趣都冇

題外話，撇除玩個app騷擾到人、啲片無contents之外，純講拍片視覺上要好睇，佢哋個方向無錯，拍片就係咁。

最大個問題就係個content到
低級趣味 啲細路仔玩濕身

姐係90後係街玩抖音唔似痙攣 ？
利申90後

我們一起喵喵喵喵喵

片冇content已經好大劑
某程度上係令佢地冇左「創作」既念頭

硬係覺得會令人類智商倒退
人做佢地又做

用window同mac係唔係弱智弱能我唔知，但你一定係弱智

你就係用 windows 或 mac 用到弱智或弱能既香港人

何以見得？

你既回應

好人好者點會玩抖音

周街做小丑

東方昇 抖你個音

純粹拍片黎講 我覺得一個普通人肯練到咁跟拍子嘅動作
其實係值得尊重嘅
你自己試一次就知拎住部電話快速移動又要影岩角度有幾難
抖音嘅問題在於題材同形式
在於佢個algorithm寫得太好令人機不離手中曬毒

btw 我今日先知原來可以0.5倍速拍片

咁你慢慢玩啦

無玩亦無諗住玩

我知我唔應該認真對待連登d reply
但你真係拖低討論質素

一樣文化入侵嘅嘢都可以俾你講到值得尊重
你鍾意啦

咪講左個app/service 嘅本質好有問題
要反就反呢d碎片式資訊有幾令年青一代沈迷
facebook 係始祖，twitter, ig發揚光大，抖音將呢種資訊傳播方式推上巔峰
中國政府就係想民眾沈迷於呢d無意義嘅資訊同埋個人榮耀之上，從而失去關心社會以致身邊所有事情嘅能力
講咁多，問題都在於形式之上，以文字(twitter)相片(ig)定影片(抖音)傳播只係手段之別，背後認識並無分別
連登其實都一樣，大把人每日碌連登碌到無野好睇都繼續refresh，呢d咪就係網絡上癮
你話我將一樣文化入侵嘅野值得尊重，其實拍片只係一個手法。做一個思想實驗，如果今日嘅抖音已ig嘅形式存在，d蝗為左拍一d「潮流」嘅相而做某d事情，其實呢個post一樣可以存在，因為重點唔係拍片，而係抖音

背後形式*

我覺得拍都唔算最on9
竟然會有人走去睇啲on9片